將軍澳22歲男尚德邨寓所昏迷 送院不治

一名22歲青年昨午在將軍澳尚德邨尚真樓寓所內昏迷，父親發現後報警求助，送院後證實不治。

警方昨午4時08分接獲事主的59歲父親報案，指兒子於寓所內昏迷。

警員接報到場，青年昏迷被送往將軍澳醫院後被證實死亡。警方初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

冇可疑

父親藍定黃？

手足

又係將軍澳尚德邨

警魔係tko殺左唔少人
一單係後生女遭脫光推落樓,警魔當場宣佈無可疑,明顯係遭警魔姦殺

可能係落毒
買通法醫狗就一定無可疑

黑警又殺人好嬲呀！！！！

正又有藉口俾曱甴出來悼念，捉多幾集曱甴

唔講係咪狗殺呢啲prove唔到嘅野

點解22歲係屋企死都會係冇可疑

收嗲啦屌你老母

屌你老母

安息

唉

不服來辯

RIP

點解唔係由救護員、醫院醫護、法醫斷定
隻狗乜柒都唔識就叫無可疑

我屌你老母

都未講咩事成班五毛衝哂入黎霸位
洗唔洗咁驚

尚德 22
剩係望到呢兩樣都有可疑啦

推

琴日尚德村 下晝依經有車係村內 關唔關事

一有呢啲新聞po一定有五毛

屌

又冇可疑

之前有巴打講過，冇表面傷=冇可疑
驗完屍係人為嘅就會變返有可疑，不過驗屍果個係藍定黃就唔知啦

資深法醫林衛國人稱法醫界何君堯

經常口upup辱罵示威者

唔洗開新acc

心臟病？？？武漢肺炎？

寓所內

而家直頭入屋殺人！！

單新聞19小時前
事發應該係星期日下午？

新你老母咩，唔撚出post就新？
係咪手足都未知啦

收爹啦 屌你老母垃圾閪

屌原來第二日 係星期日下晝，因為好少見無事無幹有狗車泊係尚德停車場，但唔知係咪我少見

番入你老母個閪到啦 望你成家中撚哂武肺

藍啦 黃唔會報警

咁後生昏迷就死？

五毛仆住入黎澄清

咁正常來講見到自己個仔好似死左，都會叫白車既

五毛出得狗acc洗post我覺得有可疑

屌你老母成堆blocked user 係page one

on9 block

what lun the fuck

你係咪On9
唔報警報D咩去執屍？
同埋唔係醫院死既屍都會解剖睇死因
Child登仔真係不會令人失望

同武漢肺炎有無關係

你個智障老母知唔知佢遺傳生咗你個智障仔出嚟獻世

吠大聲d,你同事同你搶緊勤工

呢樣真
響屋無啦啦死左
不過正常程序應該點都要驗遺體

哦係好嘅😂

就係佢哋乜都唔撚查所以先最令人覺得可疑

pish

原來真係弱智

正解

識做喇唔該

你又知係手足？ 我屌你老母乜7都手足

721、831就是赤裸裸證明佢哋有份做，但响公眾面前扮正義狗
所以有人被自殺真係不用懷疑

手足
死黑警又殺人

毅進而家最高學歷呀

你老婆做埋陪葬

一入黎就一堆五毛推po

又黑警

push

嬲完就算

香港人，報仇
要返工不了

啲五毛一定搶到頭幾個回覆
不愧係全職五毛
可以一次過block晒

成班兒登仔又消費死者

RIP

佢老豆好有可疑bo

一堆五毛

黑警

查都未查就無可疑
除左黑警殺人
邊有兇手會話自己有可疑

search手足 block7

屌上面一大片blocked user

為手足報仇
黑警死全家

法醫會查啦
成日有人死就話被殺

今時今日班死黑警有咩做唔出?咪咁天真啦你

死熱狗左膠

我地d平民百姓唔好理咁多啦

成班五毛中肺炎啦

屌你老母5毛狗

猝死？

R.I.P.

大三罷

死黑警

有冇機會係廣州特異功能隊念力殺人

五毛又認證單嘢有問題

推一推先！

無啦啦死左，點都要開屍驗啦
至少驗武肺啦

無可疑 dllm

黃唔報警你係藍定黃呀？你死撚咗唔好報警！唔係你就死藍絲！

可能被黑警跟蹤，係佢食物落藥，然後過幾個鐘先死，做到自然死亡假人，中共開始用到呢招殺人！好陰毒

假像

Push

我長期被落毒
邪惡港共落毒政權
向平民百姓落毒

22歲仔昏迷死亡都無可疑？

殺到咁 不如諗下點抗爭好過啦
係咪咁樣留下言就算

Rip

入到黎成頁comment全部一早blocked晒咁濟五毛咁勤力

反還反 佢哋乜柒都反
黃又要批鬥你夠唔夠黃
癡撚線

咁都推唔到

警魔落毒唔出奇

重有班五毛衝出黎認證

22歲

推左先

Tui

唔駛嬲 好快到你